(無圖)係自修室坐隔離條女著住短裙

條女係咁玩鞋
唔使數啦真係無圖

你老母都著住短裙 好多人排緊隊

打擾啦，伯母。

10

屌你老母

樓主我都坐條女隔離 我見到條女上緊連登

你老母都著短裙比我屌緊啦你老母臭閪

用埋晒d小學雞垃圾圖 , 柒到打冷震

一早block左

我岩岩先見到